（美極女神）死肥婆余佩芝的一天

（做兩下運動）

推

夾波自拍

好撚想嘔

Wtsapp腥比呀宇睇再放ig tag呀宇

好撚嘈呀

block柒左佢好耐

推！

放底褲入locker

屌